叫泛民搞林鄭下台大遊行

只要呢條柒婆一日係度都唔洗只意回應到5大訴求，淨係識扭曲民意唔撚死都冇用

乜撚野林鄭下台

擺明係共匪唔比五大訴求

777話唔到事，下台都無用

下咩台啊
支持連任

On9緊係 叫佢連任啦

要搞呢個, 如果要多人, 就唔好加其他訴求主, 就一樣嘢「林鄭下台」, connect埋中間派或淺藍派對林鄭不滿果班人

支持連任

革命之母 唔可以走

下咩台 普選呀仆街

響理大外面唱「肥媽有話兒」既人同我入黎

人哋早就搞緊 12.8

要設死線！今次民意政府冇得唔承認唔回應